大家點評價共產黨這個朝代 又覺得邊個朝代最慘？

起來 不願做韭菜的人們
可以連自己國歌歌詞都變敏感詞係咩玩法

起來 不願做韭菜的人們
幾時禁埋下一句？

首先，自科學革命開始
中國只經歷晚清，民國（大陸時期），中共，三個年代

科學革命前，中共話自己勁過晒所有前朝，呢句說法係好屈機。因為一個不懂科學，一個懂科學，無得比較。

文化上得東周最好

東周，咪即係戰國時代，七國咁亂喎。

東周，亦係中國史上進入有確切紀年的朝代（公元前841年 / 共和元年），係一個歷史大躍進。

不過戰事連連，都唔方好得去邊。

文化好，只係因為剛開始進入歷史時代（大量文化學者誕生）。

未來人都會覺得現在的電子文化好好，有大量重要的電子科技、軟件科技和電子文學誕生（互聯網初期）。

即係其他都慘？

所以係文化上
其他都好撚慘
但文化上個時係中國文化發展最好既時候

係，戰亂狀態

現代都慘，資本主義壓榨人民，唔同慘法。

做人就係慘